About a girl (Nirvana)

C1
Je recherche une âme sœur
Une oreille et un cœur
Toi tu pourrais être celle là
Moi je n’écris plus que pour toi

R
Je me rêve un espoir
Oubliant dans ton lit
Que j’n’ai pas les moyens de te voir
Chaque nuit

C2
J’ai gardé ton numéro
J’espère te revoir bientôt
S’il te reste un créneau
Je prépare ton cadeau

R
